今時今日中國仲多唔多人崇拜毛澤東

見到而家好多中國人都仲係毛主席前毛主席後 又成日整啲poster (下圖）

其實係嘲諷緊佢個人主義定係真心崇拜？
後生一輩係因為盲撐祖國定係真心讚同毛澤東？

好多舖頭 舊舊地嘅屋都會有毛狗嘅poster

點解會咁 佢哋係真心信拜定點

後生應該係feel

老野就會

偶像獨裁主義

好多蝗後生仔都真心崇拜佢
之前同屋企人去北京旅行，聽住個導遊係到打飛機，話咩毛澤東呢條友用佢既身軀壓住條龍，唔俾條龍係中國亂來
之後隔離有幾個蝗後生仔係到話毛主席好偉大
我心諗做乜鳩，咁都好信

壓住條巨龍
除咗講佢好偉大呢啲咁空泛嘅嘢之外到底毛魔有咩功績令佢哋咁崇拜

拜就真係唔會拜，好多人覺得佢果套係老坑先會buy，真係拎黎玩復古feel多。
而家既大陸年青一代反而興玩復興漢文化本位，振興漢文化同日韓西方睇齊先係佢地追求既野。

呢d稿黎架姐，你估個導遊好想講咩
老細渣紅簿仔大既逼鳩d員工講有幾閒

個導遊打份工我都知
問題係我隔離D蝗聽到之後真係信

已成習俗